（警惕）趁我地悲傷五毛前所未有群空而出

請大家格外小心，見到可疑人id
勿封鎖反追蹤
知己知彼，百戰百勝

小心主動提供tg,電話嘅人

我唔敢講全部，但係一定會有人趁呢件事伸出毒手

需要傾可以係po入面傾

各位，呢條路好長好崎嶇

但係大家完完整整一齊行落去好唔好？

各位巴絲7月1號見

Push

推！！

推

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

唉我真係唔識打咩主題吸引到多d人睇，睇完覺得有道理嘅幫手推下

黑色三毛警告

呢班3毛真係仆街中既仆街，係d咁既時候攞景